你最變態既性幻想係？（慎入）

外國有人同車呀樹呀嗰D做愛
有認識一兩個朋友對海豚同狗有性慾
呢D叫做性偏離paraphilia
下面呢D行為你有無？

在DSM-IV中定義了一些潛在的性偏離行爲，包括：
露體癖：暴露自己的性器官，從中得到性愉悅。
戀物癖：對特定的物品產生愛戀。
戀屍癖：對屍體產生性慾。
摩擦癖：從與別人摩擦中得到性愉悅。
受虐癖：從被性虐待中獲得性愉悅。
施虐癖：從性虐待別人中獲得性愉悅。
戀童癖：從與兒童發生關係或與兒童有特殊行為中得到性愉悅。
窺陰癖：喜歡藉由在他人不知情時觀其更衣、裸體或性行為。
嗜獸癖：與動物發生性行為的到性愉悅。
閹割癖：從閹割他人或自身性器官過程中得到性愉悅。
食用癖：從食用他人身體部分中得到性愉悅。

利申：睇維基 無研究開呢味野

淨係睇av同真係做已經係兩回事

最變態都係外國果班禁室培慾啦 不過真係唔怪得佢地 好多野整定

食用癖報到

食用邊部分？（好奇問問毛髮計唔計？）

外國地牢provide曬個場地 屋企人又唔理咪玩到咁顛

其實聽到呢D新聞有時真係會扯扯地 可能真係睇得AV多 好撚矛盾

露出+M

露體狂